聽日就G20，聽晚煲底見！

咁啱telegram見到有人share，
希望聽日繼續見到大家。
堅持，唔好放棄呀香港人！

推呀！
今晚就係無人推！

文宣組

推！

推推推推推

Pish pish
比多啲人睇到

推

Source from: Telegram #文宣組 反送中印刷稿件大合集

Push!

push 民陣定自發？

應該就係自發
只係見到文宣組有宣傳過

加油呀

推
大家點都要出黎

講真，想贏真係要多人，今晚收工趕出黎，人少到。。。

推啊 聽日一定要出黎！
依家好似無乜宣傳咁

真係想抖抖
Sorry

Push

辛苦你！
我都好攰，但都會照出
加油！

幫手推

多d人睇到！

我驚大家會好攰 跟住71又要黎

大西北村姑未試一個月要出咁多次港島

點樣啫呢家

push

攰就抖下先
放心一定好多兄弟會頂上

攰就休息下
7.1再出

聽日見推

推推推

推!!!!
呢個月真係唔知出左幾多次

推呀

好圖 推

PUSH

今個月真心過得好漫長

推 大家加油

630－71有留守行動

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

屌 出面一個post都冇
G20唔出真係把撚

唔好廳晚，廳朝啦

聽日就G20啦

留力71由朝搞到晚

將軍澳人士推～

即刻share比人
聽日一定出

粉嶺撚表示出港島出到窮晒

點解係夜晚既 無知一問

推啊推啊

Pish

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

推

岩岩未見到攪到我又開左個po

感覺好似一齊睇世界杯但係係睇g20 睇下有無人救香港

pish

呢個月對於金鐘一帶好熟路

加油

俾個世界知道我地唔會放棄

！

一定出

開定個集中post啦

Pish pish

真係要推

推呀！

可以做住鍵盤戰士先

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

好

多啲人嚟啊

推到仆街

繼續圍狗警

因爲好多人覺得G20正日香港會無傳媒理
我開post講正日要大搞 畀人屌到仆街

推上熱門

米撚當義士condom啦屌
心都灰

no need to say sry
出過黎既都係自己人

聽日一定去！！

up

推推推推你老母

無計啦 今日咁撚早集合 啲人頂唔到咁耐

pish pish

港鐵或成為最大嬴家
Btw可以諗諗票喎

全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

但係唔肯定有無不反對通知書

又係冇乜人宣傳 可唔可以早幾日send定出嚟

各位幫手推返上頂呀

點解少咗人講警察濫權 過份使用武力 口照好似淨係得番反送中 䆁放義士？

口號

比多啲人見到

我都係
啲人仲話收錢
心諗車錢都蝕撚埋

人手置頂

唔出唔係人

Credit from #182

全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

大家聽晚七點煲底等

推撚到佢仆街

有人講㗎 沉哂咋

最後機會

出硬

幫手比多啲人知

毛孟靜有份搞 應該唔會係唔合法掛

點解聽日就係 但好似宣傳咁少

唔知係大家冇咁緊張呢啲事定呢排太多三毛推其他post...

推到上熱門

推，聽日放工嚟

推呀 我唔想知邊個離婚分手呀屌你老母
聽日就係G20喇 聽日見喇各位！！

推俾多啲人知

我開咗個post叫人星期五要大搞
畀人圍屌到仆街
唔好問我點解 我都唔係好明而家啲人係點諗嘢

Agger

Assemble people

點解又係煲底

我都好奇怪點解未有人去西環
好多人開post話要去西環
最終都係冇

聽晚見

推呀屌

Btw點解文宣組tg 無聽日既文宣既？剩係見到6.27 同7.1

點呀 咩地點呀 快d決定

推呀!!

窮撚表示：

唔係打擊
但想講依幾日都好多行動但人數不足

今晚先通知
會唔會太趕？

push!!!!!

點都好
去咗先
星期五應該會多啲人出

割讓碼頭予匪軍問題似乎仲urgent......

蘋果有講

萬人呼喊G20 「還香港自由」

推撚爆佢！

你班仆街唔好又推完唔嚟

咁都好啲 下就發現提左出黎 但上佢個網又無宣傳

夜晚就一定係立法會 蘋果宣傳咗幾日
日頭好似冇活動 可以幫呢個巴打推下呢個post嘅

呢條 蘋果日報 link 有講,
報紙擺係今日頭版.

冇見過關於629既post
岩岩先入黎

蘋果日報宣傳咗幾日㗎喇。。。
我開咗兩個post講 次次都畀人屌到仆街 之後沉曬
屌！講起都嬲

再推

又係冇人講
懷疑比條25黑警轉移左視線

朱凱迪話29號去碼頭。。。

629齊齊參與解放軍碼頭開幕

但好似好少人留意 唔知係咪真係會做野

可以到時煲底講，立法會都算係適合地點。包圍吉碼頭無用。

者係安全 安心哂

我下就提個時都俾人鬧
好彩有巴打揾到source 咋

gogogo

wow

Push !!!!

完全唔明點解開會正日有活動要畀人鬧
好似大罪過共產黨咁

唔好拉
手足

唔係呀？
聽日會唔會冇人

我都唔知
不過我會去 純粹係想同一班香港人一齊睇live

share fb/ ig啊

你去就有人！

星期五一定出!!

買定一打啤酒去睇
有升級就跟機 冇就睇完返屋企瞓覺

我去

推啊 比多d人見到

唔好買青島
窮撚跟隊買asahi ok?

apple cider

女人野

痴撚線正日一定要去
推呀

Puzh

仲有跨欄跨上癮

推月

又沉啦
推

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

攞

post ig fb

沉底啦
推

中環海濱撥歸(偽)解放軍周六生效 梁君彥拒立法會加會討論 (21:40)

中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）
圖1之1 - 中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）

立法會今日（27日）繼續討論經民聯張華峰提出、如何於《逃犯條例》修訂風波後恢復社會和平的休會動議，動議在建制派投棄權票下被否決。建制派在投票前有多人發言，令會議即使不休會，也未有時間討論民主派要求廢除撥地予(偽)解放軍附屬法例的決議案。相關附屬法例將自動生效，該幅中環海濱土地周六（29日）會撥予(偽)解放軍。

休會動議今晚在分組點票下，以28票棄權、17票反對遭否決，棄權者包括提出休會的張華峰。張華峰日前否認提出休會，是欲阻止討論廢除附屬法例的決議案。

昨、今（26至27日）兩日共16小時會議，有50多名議員發言，當中以建制派為主。今晚休會動議表決後，已屆會議完結時間，民主派即席提出明日（28日）加開會議討論廢例決議案，但被立法會主席梁君彥拒絕。民主派會後批評，建制派以至梁君彥是侮辱立法會的議事功能。

政府透過5條附屬法例，將中環海濱一幅0.3公頃土地撥歸(偽)解放軍作(偽)軍用碼頭，民主派原本希望在立法會提出決議案，要求廢除相關附屬法例。

我想問聽晚集會有咩活動？討論？

錯評，正先真

幅圖百傳不厭
謝謝文宣組

Btw本身想打月票

想問g20其實香港時間幾點開始？

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

推啊
今日就係輸唔夠人

推呀！！

仲要特登買飛冇學生優惠

人手頂置

辛苦晒

G20正日要出下黎掛 星期五晚應該可以多人啲

實出

幫推

巴打，你推呢個post
我係出邊d post幫你推梗

多謝咁多位
一開始仲以為無人知道

一定會出

巴打，辛苦晒！！

唔洗多謝，如果爆咗你負責開post2啦

推佢老母

到時見

推呀！！！！

啱啱airdrop張圖比人既師兄都辛苦晒 大家推之餘仲可以airdrops

咁多位辛苦了

知唔知邊個組織發起

【突發】安倍晉三與習近平會面提及香港情況

唔知

有巴打答左

全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

推推

So sad

全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

喔 thank you

？？

聽日見

628 出黎真係難D，會出黎既巴打絲打要加油！
71 就一定會出！
Expect 塞爆中西區！！

一定要出！

全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

聽晚唔只係巴絲打自發搞
仲有幾個組織
希望得到多啲人關注

推！！！！！

推火

【G20第一槍】日本首相安倍晉三向習近平表示：香港的一國兩制很重要

咁多位巴絲打放圖上去IG story啊

洗唔洗帶gear

要 帶口罩 手套就OK

咁多位巴絲打放圖上去IG story啊 幫手宣傳

發完夢未返到屋企既可以airdrop添呀

無錯啊

搵緊人sd

成日畀人拒絕

咁多位巴絲打放圖上去IG story啊 幫手宣傳 未返到屋企既可以airdrop添呀

迫佢望下個封面都好

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

聽日日頭回一回氣

聽晚見！

聽晚見！推

推！登記選民！po story！掟airdrop ！

聽日見！

推到多d人黎

推！！！

幫手推！

AirDrop 左比好多人
不過好多人都唔知聽日有

推呀 推呀

我都唔知 頭先見個friend鋪左上Snapchat先知

可以dm啲反送中ig kol幫手宣傳，之前幾次發夢都有kol幫手宣傳！

多謝巴打咁有心

聽日一早番工
放飯
收工
瘋狂airdrop 文宣呀大家

推比多啲人知

Sorry想講埋29號（後日）割讓中環海濱議案將會自動通過

大推呢個！！！！

Be water

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

Tg有師兄整理

唔係話咩有人會阻呢個咩

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

你啱

啲post推極都上唔到熱門
Heidi有話29號會發夢但實際有咩行動暫時未知

推咗好多，各位努力，我瞓覺先

聽日就G20，聽晚煲底見！

唔係話唔好阻佢地咩

聽日就G20，聽晚煲底見！

唔

你都早啲休息

星期六都有
不過想大家focus落聽日先

推一推

推極都推唔到上去反而啲話冇晒28 29post既就上晒去

巴打不如開個整合post?
我有圖
真心多謝巴打幫推

有無人出去開個post???沉哂啦呢個

你哋開啦無乜組織能力

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

想問公海0630個個有無多啲details?

文宣都準備好

推爆

樓主有冇0630不舉活動details

希望岩你用

聽日就G20，聽晚煲底見！

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園[/quote]

咁多位巴絲加油
小妹訓先

屌cap埋iphone條嘢

準備開第2post 再推

駛唔駛過多幾個鐘等天光再出post推上熱門？
外國撚未訓住

原來已經#901
繼續推

唔該哂！

推爆佢

辛苦晒！開完掟條拎過黎啵

整合緊，推唔到上熱門就開post開到聽朝

痴撚線絲打

沖個涼轉推你個post

好！總之聽日見左先

早啲休息

新po
【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

轉推新post

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

前幾日買左蘋果見到有宣傳 連登反而冇

夜晚應該多啲人去既

聽日要返工 收工都11點幾1點
但如果趕得切地鐵尾班都會出黎

個post唔好沉左佢推！

L

轉推新post
【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

轉新post

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

keep it up!!!
希望日日都上到國際新聞，令世界keep住關心我地！

要加強宣傳

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

推依個！！！！

等你！

推新po！

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

要是現在放棄的話
比賽就等於結束了喔！

香港加油！！！！！！！

最後一舖都無人推

推出去呀

1

推
放工黎！

今晚見

煲底見

一齊幫手推

一齊幫手推 香港仲未救到啊

太趕喇
最近每次呢啲野宣傳時間都太少
想要夠人就唔好淨係連登推
要各自fb ig group之類都要share call人

講咗好多日㗎喇 沉曬咋

推上熱門，資訊沉晒底

煲底見！！

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

仆街 仲未上熱門

巴打，幫推

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推緊

真心見唔到有post提

我已經唔同台，逐個留言推
起碼有幾百人睇過了

推
各位今晚見

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

多謝巴打幫推

週末活動一覽英文版！